[真係笑話系列] 煞無赦

話說有日君堯同個女喺街到見到個阿婆亂過媽路，就想阻止佢。

點知君堯未出聲，個女就指住個阿婆大大聲叫：「阿婆你亂過馬路，殺無赦!」

君堯當堂嚇咗一跳，就問：「阿囡，婆婆亂過馬路姐，唔洗殺無赦咁激進掛？」

阿女就即刻駁嘴：「老豆，唔係『殺』無赦，係『煞』無赦啊！即係一定要煞停佢啊！」

君堯：^*(&&&(#($%#%$ON((

感謝讀者何匪君提供笑話，將聯絡送上「真係笑話-煞梨全加」一本致謝，如你有笑話，歡迎電郵給我：fuckyouhogwanjiu@gmail.com

昨日笑話,今日香港

呢個幾得

紅字為笑點

即刻駁嘴！

好想被何生瘋狂煞無赦

快啲煞我啦，煞啊，煞啦，仲唔煞?

本身是律師的立法會議員何君堯，周日（16日）在集會上發表倡「港獨」者「殺無赦」的言論。繼昨日凌晨於臉書上澄清，「殺」的意思只是「煞停他們渲染港獨的違法言論」後，何君堯今日出席活動再次回應，強調當時的意思只是「煞停港獨」，希望外界不要繼續糾纏。

綜合報道，何君堯今日回應事件時，對社會有不同解讀感遺憾，認為可能是他當日的用字不理想所致，強調不是煽動他人犯法或提倡殺人。不過，何君堯認為無需收回有關言論，亦不擔心會遭到刑事起訴，自己是憑良心出發且遵守《基本法》。另外他亦提到，對於有人事件在網上以語言暴力、網絡欺凌方式出言針對他及其家人，他會聯絡警方跟進。

香港律師會今日已證實接獲有關何君堯的投訴，律師會早前表示，如接獲會員投訴，將按既定程序保密處理。

五毛狗，煞無赦！

呢個點睇：

君堯阿女肚痾，君堯：「殺無赦!」阿女：「老豆，肚唔駛死下話？」老豆：「煞！無瀉！煞停D屎，無肚瀉。」阿女：「;)&&(;:&!」

阿女叫君如

而家何匪話佢連殺都冇講

煞無赦